關愛長者

小弟愚見 麻煩各位手足 下星期記得要關愛長者 唔好留低佢地將身份証係老人院 以免被人盗用